[情報] 機戰V 亞洲累計銷量50萬

垃圾

累計出荷数(配信数) 50万本を超えたタイトル

隻game有eva 有seed有00加持先50萬
執左佢放出去比人做啦

金賞

於亞洲區（包含日本）的累積出貨量及下載量合計超過 50 萬片的遊戲
遊戲名稱
遊戲平台
發行商
超級機器人大戰 V
PS4
BANDAI NAMCO Entertainment Inc.
世界足球競賽 2018
PS4
Konami Digital Entertainment Co.
跑車浪漫旅 競速
PS4
Sony Interactive Entertainment Inc.
決勝時刻：二戰
PS4
Activision, Inc
戰神
PS4
Sony Interactive Entertainment Inc.
實況野球 2018
PS4
Konami Digital Entertainment Co.
漫威蜘蛛人
PS4
Sony Interactive Entertainment Inc.

呢幾套出到悶啦， 黎梗隻機戰T 又ggg 又gundam 就見真章啦

隻game整到咁求期都50萬你唔覺得有啲離普咩？

事旦啦，反正遲d隻機戰T大家咪又仆住去買

T有GGG應該唔止
利申:狗衝T